[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1624)

嘻

1

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

SLOW

新po一齊贏！

Too slow

Slow

臭閪樓主

負評贏大錢

4.5b 點睇

slow

4.5s 要了

臭你又奶

4.5S all in

補埋無入波 必勝了

鴨派未

還我1001

前鋒我屌你老母
斷佢果關搞到我冇左5K

屌佢老尾 直接跳到4/4.5

鴨巴派我

韓仔入多2粒ok?

4/4.5S？

我斷東京都差唔多

same road

慶南一世球迷

東京
角大 上盤

1000韓仔ng收息

Make Indonesia GREAT again

頭先汁左200幾蚊

已收

3:0

牙得中了

主其他了?

收手啦
唔好入啦

岩哂你啦 韓仔依d 100%既波

屌 又係等唔到高水入大

唔好再入

主其他

咁就170

得仔叫糊

有冇人跟我半膽456

4-0plz

得蛇好似買左半場30

買左1皮 韓-1，而家放鬆番d

好撚驚

主其他得翻2倍多d

開個0:4

4.5S 針

2.5細個啲潛撚哂

收兩皮 派100比我啦

留意到大家都有啲唔想我羊

半場30幾倍

點會

半膽456

半膽30 40 50咁好分

想你贏 派我OK?

講下笑

苗喬德唔好嬲

美斯中左第一口

4-0唔該

30 15 40 45 50 150

呀得派我

印尼比多粒我

場波無龍？

買得3:0 唔會買埋3-4-5:0？

整係買左半大

半場3-0 直接派我

頂實

唔會吖
大包圍我唔做的

呢一場唔好再入波

睇直播巴林後防 推哂上去攻

得仔有無爐

嘩 主其他兩倍

巴林波都唔識交

比個12m 印尼仔啦

沒有
不過照睇上半場應該有多一粒

韓仔求下你入多球

4:0

想跟你搵食

cls 40

4-0

4 0

40

叫糊了 半膽456

0:4

話口未完
無得派了

半場4:0 45賠 50 150賠

巴林廢到

南韓堆友真係好怕兵役

玩完

真係冇打龍

Cls

邊有咁廢既隊架

咁踢法 8:0 都唔係問題

6射4中

全入

CLS

你老闆一射就入
仲衰過自由龍

下就話左南韓100%

入呀

又汁多400幾蚊

不如40比0啦

如果下球1:4

lm 100

開主其他算啦

1.38

6/6.5入唔入得

換盤

主其他1.34

5:0

大家都睇到我仆街
我都想睇下人仆街

冇人理我講半膽456

轉左7.5啦..

屌50

crazy

On9買唔到

U23無一隊下半場係唔會閪
香港半4全4

半場5:0 150賠 主其他 300賠

5:0....

7/7.5想入

cls

已經0:5

1.38都入唔到

痴撚線

好撚煩 屌你老母

CLS

算啦 狗會截即場啦 封晒點追

屌你老母冇買5:0

咩話40比0???

整係買左半大 針

好撚慘

DLLM馬會，不停轉倍率點撚樣買?

半場想開主其他

如果我有買主其他就發了

主其他1.02

收息了

冇人理我半膽456

下半收工冇入球啦

有冇20:0 追ng

我見到

班友洗唔洗咁驚當兵

我了

屌你咩想入6/6.5b都入唔到

想入7/7.5

馬會唔驚爆廠咩

屌系 0比0 買既5:0 都要輸

巴林無龍

收爹啦屌你老母
有人理既一早理左啦
仲紅字

賽前主其他 得27倍

7/7.5照去

你係咪派先 唔係理你做乜鳩 一齊高潮呀？

ho ball

入注7/7.5先了

巴林學咩人踢波

主其他gel得

買條撚咩 係咁入波

屌得好

你無撚改錯名

150賠

7/7.5B

唔夠膽入7/7.5...

入入入未

係咁撚威貼撚左真飛5皮叫人買啦 煩撚過狗

1.1 ng

北韓 0-1 緬甸

5/5.5s 仲有半格 gel
正手呀dlgh

主6 1.10
好過放銀行

贏一兩場當自己賭神 SIU4

快d入多粒主其他左去先

香港半4全4

呀son可以唔洗踢都拎冠軍了

主 其他
最後事前係 15.00
CLS

下半場hea踢
重心7/7.5s

1.11了
加咗息

有冇三箭大苦主

屌你老母 有即場都咁撚準時
差幾秒都買唔到

走盤有幾苦

係咪派

加一 買唔到 我屌

主其它不如朝仔ng

求巴林U23心理陰影面積

橙

佢買唔到

買唔到都要派 痴撚線

師兄你

會唔會下半場換曬人 想入7/7.5b

買唔到都派? BTW 我了

都買唔到

唔是你財...

係喎

派條屍比你？ 暫停受注

暫停左呀

勇士 gun

買唔到都派CLS

上半5:0

得巴

U23 唔撚係友賽呀
得3個換人名額架咋

Bet365開埋 10.5 大
係入球大 10.5

狗會下次就唔開南韓架啦 針

我屌 想喊 就係冇買5-0

here...
輸撚左好多

德國班國腳都入唔到化妝龍....

CLS 唔通真係40比0

我買3:0都覺得危
5:0都開到呢250真係抵輸

開巴林都得

痴撚線咁正氣

保特

得

得巴已經買到傻左

真係一中龍就會入

客6。 9.75> 9.25

見巴基無即場買左佢先
點知就買唔切洗菜
呢邊仲要唔撚中

唔係南韓撚有咁正氣咩 一定妹鬥妹

上個星期 拜仁 20比2

估南韓下場最多一球

唔係打世界盃實力降九成

唔通開到單邊雙位數
第一見

過到半場抵你贏$975

南韓ng收息

韓仔個個都唔想服兵役 搏埋條命仔都要入你十幾粒

半膽5:0 幾倍？

150

改左制

問想人理果個 佢買左好多 好似係

我屌買咗234冇買5 on9

沖左涼買唔切半場波膽....

打到落7.20

連登大芋

北韓好廢

買一萬蚊主其他當收息好唔好

又即刻落飛

積分制？贏個冠軍都加左分先

我係馬會派黎吸飛

想學我

50 咁痴線

7/7.5b 2倍派錢

1.04都開唔出真係無天理

巳入

買韓仔NG 有1.13

NG
..
小心出事

睇下換唔換陣先再算

下半場入多5球?

7射5中 5入

一齊入gogogo

一萬有400 好過買股票

我就唔信會屌足全場
試下細波同no goal先

開巴林就仆直了

本身買半場
點知原來禁錯買全場
我屌

韓仔點都入多一球既

ALL IN 到爆每日上限總額 收息

有冇人買左 巴林+1
想知佢心情

頭先都唔信會半場5:0

想買1k即場大

已入

韓國一野追曬今日日職

5/5.5s 仲有半格 夠膽爆埋我 乜都唔補

垃圾波半場5粒點估到

半場5:0 150倍

我都想，但韓狗一定妹
買大應該咩價位買最好?

聽日中國簡單

7/7.5s 穩

所以你而家咪唔信會冇波入囉

借鏡香港u23

球彩果班好似買左細同+1
講波講到好撚灰咁

半5全5

估唔到踢落真係差幾班

香港睇住黎食
韓狗唔會留手 好似係

勁魚✔️
西鯨❌

原來韓國同熱刺傾掂數提早放son歸隊踢分組賽
可以追韓仔了

我想知上一次開半主客其他係咩時候

韓仔下半場冇波入我戒賭算

咩台

今日無son都炒到咁 狗會下次仲會開咩

世盃英撚

唔係球彩台播阿

恥哥心水：

重新出發：
皇馬半大1.5

2.04>1.98>1.75

入夠8球先同我停 救緊命的啊

韓仔岩岩個場半大幾倍？

有線662 係邊班

個台叫體育二台

巴林男亞足(客隊)
9.75> 5.50

巴林ng落到5.50...

2.25

客9.75>7.5>5.5

中國 6-0 東帝汶 又係半場5-0

半大

半大150

2倍多小小

SOR 自膠
2.15

口裏說不

Son係咪已經出左場

唔知咩人大手打落去

想買客勝 死狗會唔開盤

巴林黃，會唔會2黃打少個

客其他

10追客ng

推6次

我死都唔信會8:0

會9:0

咁買客其他咪一樣

睇唔到

驚馬會派唔切 直屌客其他1000賠

得1000倍 推6口客ng 仲抵賭

等6.5b

7.5s好穩

11:0

仲未入

40比0

入多兩粒唔難掛

會有幾多人買左7/7.5b

6.5/7 入唔入好

針了

我

Strong

有

屌你老母indome

踢左咁多場U23都唔知下半場會妹波

韓狗比多3粒

點會開到8:0

唔記得左

7:1

而家已經可以skip即場 太難估

如果有機8090100
狗會應該會封盤

陳刀仔世杯上樓區
泡2.5/3s❌
印2/2.5s❌

入多粒食個主其他先啦

屌你老母indome cup佢啦

改名先啦

唔識入了 又撚鳩半場入大既賭仔

Me

gg

韓仔表示比巴林入番粒先

ALL IN 6.5/7B

5:0 gel

All in左7.5b 比d力好嗎？

7.5s gel定都得

巴林NG

無入球

純6.5有得買了

7/7.5b果d 笑撚死我

比啲力啦。。。

咁快落到6.5

你估真係40-0咩

屌 7.5b巳死

巴林咁靚仔點會仲有柒頭

巴林會入波啦 之後韓仔入番佢2 3粒

6.5都有1.92

無睇u23既傻仔

靜啦仆街

韓亞 仲有幾耐

比多3粒

-234

買左第6球 韓仔仲唔撚入

整係買左半大食花生

6/6.5

落得咁急一定開細波

屌你老母狗會
6.5 1.98 一轉就 6/6.5 1.72

落得快到驚d人買s 收息

死都唔賠足水 出面都未轉

等5.5

2倍就入

入未

是日笑話

韓仔7/7.5b

Indonesia

no goal 3.65

唔好屌啦 屌極佢都唔入
好撚廢

閪到仆街
唔撚買啦屌
想要足水都無
唔值

點會開到8:0 你領先5球緊5球留返d力好過啦

快手cup

又係你
Jump 了

巴林咁癈 最後十分鐘都入3粒la

買7/7.5不如俾錢買智慧恥料好過

買7/7.5咩心態

入左7/7.5係咪等死

read my name

hi

智慧恥逼害手足

主其他1.34收息

全隊印尼仆街死啦

5 : 2 80 倍

開個5:0你就針得

痴線 換走哂成隊？

小注無柒頭先

暫停投注

無入球7倍 fatfat了

有足水了 不過戒左垃圾盃

6:6.5訓身了
希望唔洗過身

韓仔

頭先上半場最尾7分鐘入三球
一陣都可以
7/7.5輕鬆
放心

要買大都唔會入到第五球之後再追大

80分鐘買主其他（重心）

韓仔唔入比人入

巴勒斯坦 印尼NBA未

買5:2 巴林面子波

連入兩球

agger 好似買角咁 遲左追唔到了

黃喜燦好想入波

7/7.5b重心

Son之後應該最勁係佢

買左咩

恒大3-0

所以話點會唔係有操控。啲入波話停就停，正常兩隊勝負已分，踢得更放先啱

567球

全格gel

5.5/6b

唔係隊隊都要德國咁7:1

上半入夠 休息室教練屌你地唔比面人 所以下半唔會再入

贏你幾球仲洗咁博咩

會唔會有多球

想試5:1 5:2

試下客NG

有幾下入得
同埋球證食左個12m

可能
但7.5B一定開唔到

有名你叫韓假

5:2 10蚊

入多球比我回下血

下場

主隊4射0正

好

個個主其他
開5:1 5:2 爆晒

no goal 頂住

除非上半30分鐘5:0 之後無入球姐 上半下半兩班波成日見架啦

現實會唔會有人買1.10ng 收息

6.5B 都開唔到
點會開到7.5B

即場冇入球就差唔多

7/7.5b 中硬等收米

5.5足水入硬

想買走地 買咩好

巴林一定有一粒既

應該有一球

5:1

No goal 或者等足水入大波

巴林想入..mk龍阻住晒

下下都差D

輸緊5 粒都刷角， 相比起d 日本仔

化妝龍又上身

韓個龍真係幾勁

屌你老母印尼

都話7.5s重心

你買細 洗唔撚洗係咁jer人買大
威d?

仆街 仲唔撚入

巴林追和

下世

真

巴林求你入粒

韓仔半場冇撚射過...

真係唔怪得呆萌on9追擊佢 2個都係青山病人 同類吸引同類

巴勒斯坦

呢場又唔開角 9會

又係嗰條撚屌

入球大5.5/6一足水就大棍落飛

送一粒比巴林面子波啦 嬴5:0威d咩

追返粒先啦仆街印尼

入波味

馬會點解唔開緬甸

博一博 9bet等收蚊

巴林想入都無用 個龍完封

半5全5會死幾多人

南韓上半無追到?

尾段箸哂燈

南韓上半追極都係得1.1 1.2 比狗買

no goal 頂多陣

等陣接唔實 比粒面子波啦

頂住入球細

紅格時間

一蚊唔買整容狗

南韓係狗黎
會比面子波先奇

MK龍救左好多球

讓球比巴林啦

mk龍企左90分鐘 差唔多無力架啦

巴林射極都唔入

巴林係衰個龍垃圾

南韓個龍我屌你老母

比多粒我呀

mk龍獲獲救出變c 狗會又唔開即場角

咪撚救波啦

大家唔好再嗌喇，賽果會係5-0 完！

又角

巴林ng

NBA 一人一球

巴林入先

唔好入呀

7.5b cashed

今晚皇馬100%

韓仔入多粒埋齋！

泡菜個龍咁撚勁既
放球比巴林啦

印尼入未

角球

kr再入 =落人面
放水比人入=無體育精神
結果係咩呢
hkjc cashed

最尾一人一球輸半OK?

無入球cashed

仲打算韓仔入一球之後追巴林，點知零入球

無啦

mk龍 練夠啦 好送番粒

想入巴林NG

神奇gelgor再度復活！ 聽講有錢派

死MK龍又救

嗱嗱聲是但一邊整多粒先啦

NO GOAL CASHED

半2全12依d又唔開角

其實有冇下半場

你老母 泡菜上半場試攻擊力
下半場練防守力
撚鳩賭仔

上半場韓仔入球表演賽
下半場mk龍表演賽
HKJC cashed

要屌屌巴林

好彩凈係買左20蚊7/7.5

下場應該仲有韓仔玩 今po馬會即場fatfat

買5萬無入球收息 @1.3

7/7.5s cashed

皇馬強

5分鐘入3球

1球都無，衰過英格蘭對巴拿馬🇵🇦

北泡係咪想全隊槍斃

買左18倍主其他
Molamola

要屌屌化妝龍
幾下神救

支持

我諗比球12M巴林都未必入到

比左先講啦

龍門差距太大

皇馬得返1.94

咪撚絕殺無入球呀

屌你老母印尼仔絕平得唔得
點撚解會開客勝

追大波果d

7/7.5b

你唔係+1 1.24都買掛?

戒得喇

戒賭

針哂呢場半場入大波
抖到月尾算

無柒球，殺晒

買主和呀

補四分鐘

補幾耐

半五全五 dllm
大波針

一球都唔比我痴撚線

唔洗睇啦 南泡mk龍

半場和呀CHING

邊個同我講5:0冇得補時

應該仲有一粒

岩岩睇1.24 之後封左

5:0有9倍 5:1有25倍 半場果陣

你試下收息 包贏

黃喜燦絕殺吧

1.02 主其他

I mean 主同和
俾我走啦屌

收息

1.04都開唔到 天理何在

freekick直入啦

收息注都rip

6:0

我屌

6-0

好多手足針了

笑咩

Jump晒

6:0 DLLM 無入球被迫害

好波

執番條屍

買左啦

收息了

跳樓啦

冇意思嫁

笑左

tmr 皇馬果場點買?

果然仲係有天理既

真係最尾先爆晒d no goal

7/7.5 叫糊了

頭先收蚊位巴打

收蚊

6/6.5 收返半條屍

死巴林

巴基絕殺ok?

中呀! 黃喜燦絕殺

夠膽7比0

屌

抵撚死啦仲話無柒頭

好絕

唔買皇馬唔好話識賭

代馬會多謝你

頂左45分鐘先黎收皮 9倍呀

GG

90分鐘no goal 1.5伐到呢

真係未完場都唔好gel

CLS 引人買 狗會堅撚到

嘩屌 假波？一入左6:0提早吹雞

鬼到仆街 一90分鐘無啦啦彈返上1.5

屌你老母死韓仔

Cashed 主其他

15倍

屌你老母印尼正仆街

5.5/6 cashed

5萬

你真係買左?

完成劇本即吹

痴撚線預知賽果

天同亂up姐

韓狗

咁樣隊爆我no goal onl79

200>500>1300
多謝泡狗 不過你地都要落地獄

收蚊香? 燒比你

1.5引人收息

以為主其他開唔到補左no goal 蝕左

有冇人要跳樓

差啲收皮，屌你韓狗半5全6

都係你醒
反手GEL

ME2
豬1K

我nogoal 7倍

幾時買 幾賠？

輸注6.5 贏注主其他

4.5倍入左 5.5.6 BIG

真係見到無入球既手足 就知馬會下次開南泡賭會更加堅定

心急早買左5.5/6大
1.85同3.45

針 150冇左

18倍

比球巴林都唔得 死韓狗

撚狗咁撚

1.5就入到
主ng就入唔到 Thanks

嬴番日本輸果d 唔反南泡了

3:0果陣買 得兩倍幾

太明白狗呢種生物

想知臨尾 南泡ng幾賠

半場5/5.5s 臨尾補5.5/6大。贏雞碎 差d俾韓仔狗咁撚

6.2

買到既大約5.6 5.7 狗會派彩果到就話6.2

止蝕到...
買左10000 6.5B
屌你
好在有入5000 3.1倍 主入

咁都6:0

清又收息成功 好波

唉 衡動得濟入左6.5B

正氣南泡
好彩成場忍手忍到5.5/6先買

想知絕殺個球係點

個app勁到
86分鐘入主ng就入唔到
但87分入no goal就入到

收息先似手足你

幾時先再有U23呢D咁好賭既波

用腳射入左

自己信念唔夠怪邊個⋯

聽日有嬴國

11倍5舊水丫

馬會app 仲show 緊5：0

首先要馬會肯開 馬會唔開

第一日賭咩

5:0關盤緊係show5:0啦 唔洗發夢啦

我係買唔到主ng
nogoal係人地買

哦 你咁講我會錯意

ching ho ball

聽日照樣買半大

唔好當系統升級係流

豬晒 求派

NVM 攬炒左

聽日有無人夠膽買敘利亞

我
永遠買中國對面

皇馬

發咩夢我買咗主其他洗唔洗話你知
我講係想問下佢關咗盤入波會唔會都update 個數字咋

我屌死韓阿

想買中國既
諗下中國對威爾斯 捷克 烏拉圭

想學今日買哂半膽了

第一日賭 咁唔怪你

ching next buy what

佢唔入你輸哂 仲反

支持中國隊 主席足球夢

你叻你贏

柒咗 第一日賭仲唔諗

亞子惡過狗

又關我事

柒咪柒
有贏就得

冷靜啲 有me同你一起針

我都係

皇馬今晚win?

想話比對面聽1打11你地都入唔到

歐超有無水

專心度下場波好過啦

我係你就深潛啦

Maybe script

皇馬100% 唔洗度

皇馬唔贏我jump

會唔會和波先

頂多輸半

冇C朗=垃圾

B朗夠做

皇馬小左c朗會唔會唔夠抽？

大家好

咁我買和波算

有新C朗了

皇馬上盤

馬體有哥斯達

岩岩去左食飯
有冇手腳損手爛腳

今日日假輸幾多

7.5b同無柒頭手足上哂ifc排隊

5k

你總入球5冇左

Win

垃圾前鋒

前峰食屎狗

我伊朗個場就總入球5

馬體冇教練 all in鍠

Why

諗定聽日U23收息

皇馬宇宙軍艦
會唔會都沉

馬德里100%

手足

超級杯都冇直播

馬德里fg

me too...

韓國波仲未派彩

只買一場
羅湖城

大家再見了 針太多 退出波po了 祝大家羊多啲

7xmins 無柒頭仲有2.幾倍

買左5.5/6b

好想買馬體會支持佢
但理想說不

派左了

少左c朗隊波仲順左

佢應該講緊韓職

唔洗造波俾佢，進攻點多左

馬會收幾點

gel gel gel

閒日應該關撚左

收左十世

2.5K點上100K

輸剩70蚊 直屌皇馬win 輸埋戒賭

又誤上7.5B賊船?

特定投注處收11點

搭時光機買哂泡狗半5:0

巴打挽留
輸幾多？

仁川0：0
韓仔半5全5
今日死幾多位巴打？

半5全6

半5全6阿

加埋唔夠東京多

加埋唔夠前鋒多

係喎
即係主其他開咗
係街望到下半一段時間都5：0
以為好港足咁添

35k 頭先韓仔半膽買咗234就係冇買5 補7/7.5b 再補no goal 全部比人完美絕殺 我好攰 我真係好攰了 多謝巴打 贏多啲

東京我都針咗
不過今日平手
閪鑽正氣

等季中再番黎

辛苦了

一場切忌多注 補上補

日職聯

等出糧再追過
休息下

今晚買皇馬既人 戒賭算喇

35K

皇馬同馬體會又世界大戰

黎緊有場高水皇馬 機會唔係成日有

東京呢隊西波專輸俾下游球隊

將今日贏既錢推落去！

=.=

平注買算
真係咁睇好皇馬？

個FD買左讓球主客皇馬嬴
我呃佢我跟佢買

狗撚到

買馬體會真係戒賭算啦

？

係咁針 休息下先
繼續入黎吹下水

唔好退出啦
休息下遲下返嚟一齊屌波

2對好難開到大波
我估

買皇馬係旨意神鋒馬？

隊

得巴今日仲喺贏120...??

新c朗 阿辛斯奧

本來想要和同2:2
但最後決定睇高皇馬少少

賭左半年 豬左一皮 是咪要戒下了

我成日睇西甲
上年 馬體會同皇馬巴塞交手
兩大豪門都吹唔脹馬體會
係巴塞美斯靠罰球開到濟 1-0完場
面對馬體會今年買埋利馬既血肉連城
再加皇馬步入衰落期
買皇馬咩心態？

日職針哂

皇馬係下體私家肉便器

橙
我美職針哂 日職打個和 淨返100要追6K

唔講以為呢場係西甲

我返工成日亂玩
一路做野一路買

亂咁補抵你輸喇

施蒙尼停賽
鍠

巴打重有幾多本???

係 我抵死

要不是c7打救你們皇馬

我法國你成日亂鳩咁買

輸都唔緊要既 聽日all in 又一條好漢

本就仲有 係每下再中隔離 唔想再玩了 買個教訓 巴打有心

上兩次歐洲超級盃
西甲對碰 都係和球

一時時啦

35K都幾難追
利申:34K債

皇馬大船？

馬體會盤有1.9好買喇 夜啲就冇咁高
要珍惜呀各位

你買咩

今日全燈 橙了
是咪炒左個阿迷員工岀事了

未買 晏啲先
今日針左好多

俾我燈下ok？

我玩過幾次波膽都未中過

ALL IN唔係場場有效 自己睇路

比d信心大家

d大波波比佢地毀曬

馬體有受讓，好難得der

馬體會下盤

唔覺賤種穩陣
下體守和唔難

RIP

你不如俾本我我幫你買好過啦

皇馬對下體會小注買大波算
玩唔落手
都係買巴甲啲假波好啲

賤種要睇出咩陣先
就算有摩迪都唔知fit唔fit

搏馬體食到半格

起身收錢大法

拿子係咪要拯救我

炒阿迷不得好死

一場韓狗都買咁多注又亂咁嚟 買贏呀咁樣

求下你救下我 教下我

豬晒了

想買客WIN

過關因為廢車全炒

你冷靜下 平注玩 順返 先再追數啦

買乜輸乜 單頭又輸 過關一定斷一

頭先場U23已經正路到無得再正路
仲可以針真係唔好繼續玩

我平時會咁
單雙各買十蚊
刷綠先
就開始旺

其實下半場好唔正路
上下半場追6/6.5 6.5/7 7/7.5 死唔少人

下次有消息得巴allin叫埋我
我跟佢一棍扑落去

係時候出一出DODO魔咒ALLIN

冷靜下先，最忌係急住見輸就追數，我就係咁由+15k去到-35k, 現在先上返去-30k, 急唔黎，買啲唔清唔楚既賽事死得仲快

阿迷=好員工

又黎

所以打算退出

之前都中伏，後尾先知只睇上半場就夠

今日條女唔錯

全哭了
日假
二中
一走
三豬

真，more

上半掃5比0
下半場點都比下面嘅

我上禮拜都係咁針
細注玩翻順先
要贏翻順個人先得

第三日U23啦喎
前幾日有哂樣辦
前面仲有場半四全四香港隊
都唔識買?

拿G，那個男人來？

cash out晒贏d錢
皇馬贏就繼續賭，輸左就下個月見

今巴馬體派錢盤

單頭定過關 我日假四注全中

我覺得我會喺追咗兩注細輸錢之後就會停

又中
可否救我
我買的大球，全 jump了

我買左
Tokyo 前鋒細
仙台 櫻花大
但無買過關

你用咩方法睇

幾晚冇上黎 有冇邊個上左樓 呢期學玩牛熊

智慧齒

皇馬同下體會各一半
到底邊個會贏

聽講佢 今日日全燈喎

朝早贏好多

馬體盤 重心料

有冇ching可以救我 得返560買左皇馬200

我平常是看出賣的
立博，澳門，易升博大幅跌水
而其他升水，我就估是

高士路 哥連泰斯 法林明高 3x4 贏左捐100啦

呢期牛熊小心夾死你
好難玩

我係用往績睇

係 呢兩日熊過都好彩執左啲

今日尾段入左少少牛過搏佢業績好 聽日彈少少

依家molamola

原來如此，請問有什麼規律
上三場大，那今場也大？
但不會反底，沒有攻擊，然後少嗎？

買盤?ching

有盤緊係買盤架

gun了贏左捐錢

想睇埋陣先買 03:00 但又怕起唔到身

馬體受讓都唔買定

往積馬體食晒 都仲開半格比你食

真係送錢比你咩

依家買咩都死啦

收到，做！
我自己參'長' 下！
請問我有問題，還可以問你嗎？
謝，做！！

3點你睇好邊隊？

大量運氣

可以 交流下姐 我都係廢廢地

如果有呢樣野 我之前應該唔會買到町田，而係町田對家

詳

至小比我強！

感性：我鍠 理性：下體

未決定其實

謝拿，文才不好
！

唔想賭錢，心累

呢場都睇數據

俾錢我

其實賭真係9成講運 度波只係一個小輔助

今日睇盤 買東京大 輸死了

$2.70
比埋你

唔搞咁多野 巴西盃主能夠

有 100水！

喵，我也是

東京呢隊波 雖然係聯賽暫時主場攻勢力最強 但好飄忽 2.5S場數係多過2.5B 兩隊對戰開細比較多 同埋最緊要係有我最撚憎嘅柏雷 所以好大機會係開細！

有 1000000%水
唔中，搵我

皇馬正評，馬體會負評

ALL IN了

皇馬 vs 馬體會 真係估唔到

可上，唔中，我比返你！

最後原來大細係 50:50 無睇到最後
三箭就無野講 運氣 開唔到大

賭真係一門好深既學問

三箭我係睇好大波 但因為走地我先skip

好似我咁
買咗長崎、前鋒，skip咗臭腳、紅鑽

OK

狗會banner似想引飛去馬體會

狗會呢排正氣 英超派錢

今晚要皇馬了

But Madrid 2.5 small ball

好耐好耐之前....有一隊強隊叫車路士.....

唔洗

自我調整咗 希望遲下好返啲

利鏝痴撚線 唔信邪就針

決定以後唔派 仆你個街次次派完針撚到仆街

訓醒真馬收錢 講完

車路士曾經風光過
利申 轟

因為你未派我
派我贏大錢

馬體會正氣

唔係次次都得嫁

高圖出唔出

我覺得你個名問題大好多....

唔覺高圖好過拿華斯

今晚馬德里100%
唔中黎搵我

想搶最後的1001

近三季對賽

鍠贏2 5次和 下體贏2

下盤派錢？

比我搶一次再退出 好嘛

g chi 但無錢買了

挽留

歐戰未必 馬體陰影好大

22人list

馬體
1. Adán
13. Oblak
37. Alex
2. Godín
3. Filipe Luis
4. Arias
15. Savic
20. Juanfran
21. L. Hernandez
24. J.M. Giménez
5. Thomas
6. Koke
8. Saúl
11. Lemar
14. Rodrigo
18. Gelson
23. Vitolo
30. Olabe
7. Griezmann
9. Kalinic
10. Correa
19. Diego Costa

1001

比你了

.